30年同學會變調 人妻遭老同學撿屍性侵

一名人妻前年8月特地從中南部北上參加小學同學會，想見見30年不見的老同學，不料喝太多，竟被黃姓男同學帶往摩鐵沒戴套性侵2次，還拿她的錢付房費及車資。新北地院開庭時，黃男雖否認性侵，但法官考量女子指控始終一致，出庭哭泣幾近無法言語，且通過測謊，昨依兩次強制性交罪判黃男5年徒刑。

判決指出，被害女子2016年8月得知30年未見的小學同學要開同學會，專程北上參加。同學們先在新北市新莊區一家餐廳聚會，再到KTV續攤唱歌，結束時女子已酒醉，走路搖搖晃晃，招手攔計程車，要前往妹妹在新北的住處，此時黃姓、楊姓2名男同學因為順路也上車，途中女子頭暈嘔吐，不料黃男(45歲)竟在楊男下車後，要司機開往五股一家摩鐵。

黃男下車時，拿女子的錢付車資及嘔吐的清洗費，接著攙扶女子進房間，強拉她上床脫衣褲意圖性侵，女子當下表示：「我要回家」並躲閃，但仍被黃男沒戴保險套性侵，之後黃男到浴室洗澡，不久又硬上女子，但兩次都很快結束。

黃男性侵女子兩次後，扶著意識仍不太清醒的女子離開摩鐵，再攔搭計程車讓女子返回妹妹家，女子直到返家後，才慢慢回想起整個受辱過程，除了告訴同學會吳姓召集人，也在同學LINE群組留言：「開心的北上參加」、「或許有些時間是空白了，但我不是傻瓜，耳朵跟身體的記憶是很清楚」、「事實就是我被無理的對待『性侵』了」、「黃ＸＸ你無需道歉作秀，我不會原諒你」、「趁人之危的小人」、「還從我皮包抽鈔票付計程車清潔費、摩鐵夜渡資！」黃男則回應：「我欠你（被害人）一個道歉」、「我沒有性侵妳」。

女子提告後，黃男雖辯稱沒跟女子發生性行為，但合議庭考量被害女子指證歷歷，且通過測謊，反而黃男面對被害女子、同學提出質疑，不但沒有積極、正面澄清及解釋，甚至被問到為何帶被害女子去摩鐵時，還與同學爆發肢體衝突，法官綜合相關事證，不採信黃男的說法，昨判他有罪。仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

都估到個地方
新北又入波

兩次都很快結束

坐的士嘔落人架車
唔應該要比錢既咩?

會唔會太似H漫情節

快槍

暗戀三十年，仲痴情過尹志平

正常人去到新北都變色魔

等了三十年

（笑）

先在新北市新莊區一家餐廳聚會

h漫應該唔會兩個都四十幾歲咁老

去執件廿幾啦，四張野都唔放過

可能鐘意咗佢30年,咁痴情不如原諒佢

新北係個好地方

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

有肥婆三十年後會黎強姦你 你原諒佢 ？

同學會NTR系列

又係台灣

上座唔出聲 淨通過測謊就告得入？

可歌可泣嘅浪漫愛情故事…

台灣倚賴測謊依D 唔係100% 準的方法來判斷真係好恐怖

所以咪話

美極已經ready好
幾時ok

新北市又得一分

45歲得0.5分

睇完單新聞，竟然會諗起番號，睇來要戒J 了

新北市個監倉爆左未

不要去暗戀 去台灣

唔會H漫情節，係台灣日常生活

新北了情

係台灣先咁撚詳細
Post去情色小說區都唔覺有咩問題

靠測謊去判案

或曰台灣，盪女痴男，滿國皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

台灣最美的風景是人

cls 又文言文

呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍

GOALLLLLLL

暗戀了30ni年

根本就係Av劇情

點解一定係小黃/王

所以話

條女都四十幾歲 個男嘅都仲要玩兩q台灣人真係好淫賤

所有話......

45更年期啦嘩

未撳入嚟都已經估到係新北